應合法化強姦十點後外出嘅女人

應合法化強姦十點後外出嘅女人

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

嫐主我今日廿四小時同你玩

垃圾大陸仔 返大陸食元素周期表啦你

唔撚開post洗鳩走哂
低質會然

臭雞

嫐巴

可唔可以合法化姦男人先

我屌你老母

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

得罪全世界呀你呢家
口臭唔洗付出代價呀？！

點解你份人咁撚低劣？
中蟈人DNA唔講得笑
我考完試日撚日搵你呀嫐主

支那仔被人撚狗撚到 1001 POST

點解入十連 post?
巴閉囉 爆 post 主義 推 post
我唔妥你 可以斷你
我唔鐘意你 可以恥笑你
𡃁仔你啤咩呀 出黎十連吖
十連呀
連我吖 連吖
我連你 你連我 點呀
你見過鯨大校舍未，你見過米八男神未呀
你話嫐巴係你偶像吖嘛 你見過嫐巴未
十連 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個 post 俾人騎劫掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢癲咗，佢醫唔到
你知唔知嫐巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想開十連 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 十唔十連 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 開錯 post 無得返轉頭㗎[/b]

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人

認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

佢條雞蟲梗係想合法化啦
連雞都唔Show哩條死大陸哩無得叫
佢咪想強姦人免費1Q囉

絲打我見你又好撚憎條契弟喎

睇過你點樣狙擊佢再睇哩條大陸哩點臭串法所以咪咁撚憎囉

垃圾狗你老母俾狗屌

陸偉雄大律師指出，任何人在網上作出言行都不可違法，發放姦劫案受害者身分背景的人，隨時會干犯「妨礙司法公正」罪，即使他或她並無此動機，但亦會窒礙事主作證，及使其他人不敢舉報，警方會因應有關行為令事主受損失，可引用「不誠實使用電腦」罪名，檢控涉事網民，網民應克制。

巴打好波

推一推 比人入黎block柒佢

合法將大陸仔打靶先

死已經便宜左哩條拼音窮撚大陸哩啦
慢慢虐打佢就啱架啦
最緊要係唔好比佢死著
要佢生不如死

啱呀

好波ching

十點係日頭定夜晚呀
冇定義既話記得叫你老母咪出門呀全日都
日頭十點夜晚十點出我都姦撚左你老母呀

我十點先收工
係咪有得早收？

係就正呀

支那仔唔好整衰許志安個名啦
人地許志安係純正香港人
而你只係一個識打拼音既大陸支那仔

由你把口講出黎難聽過粗口

Ching好波

嫐主做乜呢兩日又唔開post，
又冇係其他post留言架

潛左水

上返水了

聽講你差銀行九千蚊，
分三十二期還喎

不如你叫聲我契哥，
我當乞衣咁豪俾你啦

九千蚊都冇，幾多歲呀？
之前你返七仔都有啦係咪呀？

應該合法強姦樓主老母

牙Ching G持你！！！！！！！

狗也不屌啦
支那老母

狗屌都告虐畜啦

你的瘋狂